末日來了！數十萬流動生化病毒湧港！

未來14日感染人數將會狂飆

全因政府迎合中國，沒有及早聽香港人及專家講封關

就係一國兩制的根本性出問題，導致香港人淪落成二等公民

林鄭容許死神入港，香港人自求多福

你咁睇得起支共。。根本就無當過香港人係人

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

21號去完武漢返黎 琴晚去咗朗豪坊睇戲

等睇港豬命都唔要準時返工